同居情侶

覺得對方愈來愈討厭，其實係咪應該分手？

一起傾下 追咗妳之前post

一齊咗幾耐先？

邊方面討厭？

你自己覺得人地好討厭又叫人黎同居，仆街係自己申請的。

一齊耐左見多左有呢個感覺係正常
不過問下自己又係唔係完美
唔通下下同居然後又分手呀？
諗下你自己鍾意佢啲咩

半年